有無人用緊 和記 2.2gb 家居寬頻plan

如題 想問下係咪快好多
同埋有邊隻router 配合到